# pwrobotgenerator

если имеется мультимагаз и в корне есть файл robots.txt - даже если имеется правило - он может открыть всеравно robots из корня, поэтому его или нужно удалять вручную или я там заглушил код который переименовывается robots.txt в корне на robots_old.txt -и тогда все ок - редирект работает если что это можно раскоментить. 
